# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "The multi-tenancy module enables multiple Orchard sites to run in isolation inside of a single web application, improving site density on a single server or hosted account."
msgstr "多租戶模組可以每個 Orchard 網站運作在獨立的網頁應用程序中，改善伺服器的負擔。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Multi Tenancy"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Configure multiple site tenants."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Hosting"
msgstr ""

#: Orchard.MultiTenancy.AdminMenu
#| msgid "Tenants"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.AdminMenu"
msgid "Tenants"
msgstr "租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.AdminMenu
#| msgid "List"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "List of tenants"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "List of tenants"
msgstr "租戶列表"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "---------------------------"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Name: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Name: "
msgstr "名稱:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Provider: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Provider: "
msgstr "提供者:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "ConnectionString: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "ConnectionString: "
msgstr "連線設定:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Data Table Prefix: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Data Table Prefix: "
msgstr "資料表前綴"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Request Url Host: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Request Url Host: "
msgstr "要求 Url 的主機:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Request Url Prefix: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Request Url Prefix: "
msgstr "要求 Url 前綴:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "State: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "State: "
msgstr "狀態:"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Creating tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Creating tenant"
msgstr "建立租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Tenant: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Tenant: "
msgstr "租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid " was not found"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid " was not found"
msgstr "找不到"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Tenant Settings:"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Tenant Settings:"
msgstr "租戶設定:"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot create tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create tenant"
msgstr "無法建立租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't create tenant"
msgstr "無法建立租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating Tenant failed: {0}"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Creating Tenant failed: {0}"
msgstr "建立租戶失敗: {0}"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot edit tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot edit tenant"
msgstr "無法編輯租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't edit tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit tenant"
msgstr "無法編輯租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Failed to edit tenant: {0} "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Failed to edit tenant: {0} "
msgstr "編輯租戶失敗: {0}"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't disable tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't disable tenant"
msgstr "無法禁用租戶"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't enable tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't enable tenant"
msgstr "無法啟用租戶"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Add New Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Add New Tenant"
msgstr "新增租戶"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Host"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example: If host is 'orchardproject.net', the tenant site URL is 'http://orchardproject.net/'"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example: If host is 'orchardproject.net', the tenant site URL is 'http://orchardproject.net/'"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Database Setup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Database Setup"
msgstr "安裝資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgstr "允許租戶建立資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgstr "使用嵌入式的資料儲存區 (SQL Server Compact)"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgstr "使用已存在的 SQL Server (or SQL Express) 資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Connection string"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Connection string"
msgstr "連線設定"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example:"
msgstr "範例:"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Database Table Prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Database Table Prefix"
msgstr "資料庫表格前綴"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Tenant"
msgstr "編輯租戶"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Host"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgstr "範例: 假如主機是 \"orchardproject.net\"，租戶的網站 URL 就是 \"http://orchardproject.net/\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Database Setup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Database Setup"
msgstr "安裝資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Warning: If you don't know what you're doing you *will* (likely) send this tenant into a downward spiral of irrecoverable disrepair. Have a nice day."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Warning: If you don't know what you're doing you *will* (likely) send this tenant into a downward spiral of irrecoverable disrepair. Have a nice day."
msgstr "警告: 如果您不知道您在做什麼，您可能造成無法挽回的錯誤。祝有愉快的一天。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgstr "允許租戶建立資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgstr "使用嵌入式的資料儲存區 (SQL Server Compact)"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgstr "使用已存在的 SQL Server (or SQL Express) 資料庫"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Connection string"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Connection string"
msgstr "連線設定"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Example:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Example:"
msgstr "範例:"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Database Table Prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Database Table Prefix"
msgstr "資料庫表格前綴"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "List of Site's Tenants"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "List of Site's Tenants"
msgstr "租戶網站列表"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a Tenant"
msgstr "新增租戶"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr " | "

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml
#| msgid "Resume"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml"
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml
#| msgid "Make Valid*"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml"
msgid "Make Valid*"
msgstr "使有效*"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml
#| msgid "Suspend"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml"
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml
#| msgid "Set Up"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml"
msgid "Set Up"
msgstr "建立"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "The name of the tenant as it will be displayed in the admin."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "The name of the tenant as it will be displayed in the admin."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Available Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Available Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Available Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Available Themes"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgstr ""

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."
msgstr "無效的租戶名稱。請勿使用空格。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgstr "範例: 假如主機是 \"orchardproject.net\"，租戶的網站 URL 就是 \"http://orchardproject.net/\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "MultiTenancy"
msgstr "多租戶"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Configure multiple site tenants."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "URL prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "URL prefix"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "URL prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "URL prefix"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgstr ""

